女朋友去翻同ex一齊間公司度做

我女朋友同我一齊咗半年
佢對我好好，好照顧我
但我一直好介意佢同ex嘅野
佢地拍咗年半拖，又一齊去過泰國
一齊嗰年半 個個月都無套扑四五次
我已經叫自己唔好諗

上個月佢開始話想搵工
最後就話翻翻佢同佢ex認識嗰間公司
佢話入面個個都識，易相處唔會俾人恰
我一開始都拒絕
但最後都由得佢翻

我仲每晚11點接佢收工
帶佢食埋野送佢翻屋企

點知啱啱聽到佢前同事send俾佢嘅錄音
:咦，你做乜又翻咗xx度做嘅，你ex仲喺唔喺度？
佢答喺度呀

我嗰刻個心真係好唔舒服
我以為條仆街已經走咗先由得我女朋友去做
點知原來佢一直喺度，而我女朋友冇同我講

我真係好辛苦，係咪應該分手

信心危機。
無信心好快玩完

有得屌就好屌埋佢喇

做

愛？

信心危機。
啲信心好快玩完

都係個句 中出即飛

勉強落去都行唔長

養唔熟

嫌都唔避仲要隱瞞，樓主喺人心目中有幾多斤両一清二楚

拿拿林中出快佢幾十次然後飛左佢吧啦

大方啲啦男人老狗

你對自己咁冇自信 係人係鬼都搶到你條女既話不如分手算

中出左佢先

帽事

好快到你變ex

帽事既

D女人有時唔想男朋友擔心就去隱瞞事實
其實咁樣做只會令到男人更冇安全感對你更冇信心,更擔心

超級MK人大戰ex

飛

中

好簡單，你同條女冇套中出左味？（好似佢同ex禁），味就驚d, 快d中出佢, 否則我覺得你心魔作怪好快散

飛啦
唔係你信唔信佢
係值唔值得信

一個正常人咁都唔識避？
你係女人，會唔會同一個用陰液潤滑過佢肉棒頂自己子官頸GE EX一齊返工做野？

點唔介意 扑過當然無問題，人之常情，但係之後再做同事，個腦難免會閃過扑野既畫面，如果你女朋友同ex可以做反朋友有講有笑你就仆街啦

有Ｄ人以為唔講就大家開開心心啦，

其實得閒叫下雞唔講都得
女人又忍唔忍到

係男係女都應該清清楚楚
當然有Ｄ人"真係"以為唔講就大家開開心心